【突發】拜登成立左過渡政府

話準備當選第一日就會執政
有咁嘅法律咩?
咁咪等於Trump任期內成立另一個政府?
準備內戰?

美國有無國安法？

不如即刻下令拉晒biden 同harris 非法政變

Teams 唔係政府

Cls 真係想美國內戰

製造既定事實

佢地根本冇將法律放喺眼內

依家係咪唔興fc?

其實有咩問題 唔識英文又盲反 連登仔?

teams喳, 唔好鳩
Trump一定準備好打官司

“The crises facing the country are severe — from a pandemic to an economic recession, climate change to racial injustice — and the transition team will continue preparing at full speed so that the Biden‑Harris Administration can hit the ground running on Day One,” the campaign added.

"the transition team will continue preparing at full speed so that the Biden-Harris Administration can hit the ground running on Day One."

即係交接團隊姐
屌 連登仔咪撚成日Spread fake news喇

依家連登全部變曬內容農場
痴撚線
都係block撚左曬佢算

拜登去左中國大使館謝票未呀

不過，拜登團隊在週三發佈了一個“拜登-哈里斯過渡”網站，網站目前僅有一頁，有一張拜登的照片在內，以及一段文字，宣稱過渡小組將“繼續全速準備，以便拜登·哈里斯政府能夠在勝選第一天就開始運作”。

兒登文盲唔識睇英文

兒登文盲

連登cctoy真係低能到

樓主學好英文先

算啦班弱智無得救
衰啲講同藍屍冇分別
炒車炒一百萬次都唔知醜

cctoy班低能仔囉
其實唔止而家 上年反送中開始就係

重點係以前選完換政黨都唔會有「過渡政府團隊」咁嘅野

fc同5毛有咩分別？

其實唔識英文 都可以search下舊新聞

....... 如果佢地真係當選, 咁佢地團隊慢慢準備接手有咩問題?
唔通真係接手個日先開始:
喂, 我地今日搞咩好呀? 睇下Trump有咩交低?

但都未宣佈佢贏
洗唔洗咁串

成撚日假標題，屌你個閪

邊個話無呀戇鳩

立即為China Joe 當選作出damage control, connect 多d國家同不同光譜,稀釋香港人右膠形象,因為以後國際奧援未必只有右翼

我知喺呢個壇叫人改下右翼口味難過戒煙,只會換來一堆腐皮

佩洛西媽媽

In the United States, a presidential transition is the process during which the powers of the president of the United States are transferred from an incumbent president to the president-elect. The transition formally takes place between election day, which is on the first Tuesday after the first Monday of November every four years, and inauguration day, when the incoming president takes the oath of office, though the planning for transition can start at any time before the election.

team同government呢兩隻字小學生都有教啦，樓主竟然唔識team同government呢兩隻字

無腦trump粉係咁 原諒下佢地

屌你老母唔好衝出嚟柒啦好無

咁唔等得係點解呢

英文差 歷史又唔撚識 蠢撚過豬

未贏就成立過渡政府團退

係含侵力

過渡團體有咩問題？

柒左就唔好推啦

CCTOY又on9

連登呢班無腦含侵力真係癡撚線 柒撚到一個點

先製造既定事實
個個人都估到咩目的

我上次咁樣講完比人屈毛屈蛇

on9

你班傻閪cctai柒夠未

屌 好撚出奇咩
唔通當選先組閣咩 CCTOY

Diu no chinese
蝦我地香港手足

你估總統係fg job 鳩鳩下宣誓行入去office就得？
有隊transition team準備有咩問題
吹到推翻現今政府

又一隻文盲

係 你睇十幾萬票單嘢個website出嚟澄清埋班友都仲係spread緊
Trump有份造成呢種風氣就係其中一個佢咁乞美國人憎嘅理由
連登仔不願面對，淨係識自我中心咁諗邊個對自己有利

團隊？團退？
樓主用拼音打字？
各位連登仔思考下啦

block撚左樓主
擺撚到明玩野，然後引班波台笑連登仔

你直頭唔識字啦

上twitter慘過死

樓主係五毛

Cctai:割 鬼黎

可唔可以唔好咁低質？

英文都唔識多隻
source都唔未識睇
就覺得自己睇透世界
真係低9能

好笑

點睇侵未贏要求停止點票

你地割得幾多件 出面仲有大把愛侵力share fake news

美軍會幫邊面

洗唔洗咁直接

仲話要去Twitter 宣傳

又柒到海外

假膠唔計

就係呢啲文盲 搞到兒登成日比人笑

我只想知，玩幼女會唔會合法

係呀 你仲唔係五毛！？ (曲)

你要知道連登大部份人都係社會敗類弱智
住公屋又窮又廢
中意搵笨柒幫佢班鍵盤戰士上街
佢可以坐係屋企拿福利 唯恐天下不亂
佢地所以要嘩眾取寵
寫假資訊引你地信
實際想想佢地班金鐘柒頭樣
現實你都不會跟佢地呢班人多講一句

黐撚線，咁人地餘任期唔比做呀？

The battle is endless but we never feel tired

係做都唔會白紙黑字啦

fake news拉and report

唔識英文返小學啦...

造票蠃硬，組定差唔多啦

cc台鳩少陣都唔得

(曲）乜7啊屌你老母

唔係團隊咩

樓主做乜鳩......

你老母個閪就內戰啦

PR洗地

係咪驚biden捱唔到去1月驚佢一日正式總統都未做到就瓜左

屌你老母

又一個弱智仔

拉

Transition team緊係未執政之前成立啦
執政左之後洗乜transition
係咪戇鳩？

Cctoy 兒登仔 香港人唔值得擁有民主 child登 連衛兵 黃衛兵 惡過共產黨 同共產黨一模一樣 cctai 另一種極權 你走先@@ 樓主小心 我幫你頂住先 同連登仔講邏輯 呢度唔講得真話架 全部都係五毛PR 同小粉紅冇分別 連登仔有人性架?? 社會垃圾學人講民主 連登係邪教 黃屍 香港人咪又係咁 好嬲好嬲 唔怕俾兒登仔咬 駁唔到 樓主快d走 第一日上連登？ 小粉黃抗爭撚 抗爭上腦 光復完好快變獨裁國家 唔同立場嘅共產黨 兒登仔邊有智力架 連衛兵專政 第二個共產黨

已經係文盲既問題

正式接任先可以請人

Team應該無問題，連登仔冷靜Ｄ
已經係去到集體失智的地步
了解咩事先

Civil war II

時事台成日話5毛波台玩膠
但人地起碼都係9up 唔似得班軍師唔識扮識
比埋d濕鳩意見推d手足去死

真係慘 平時就蝦蝦霸霸串串貢 郁d就5毛block
而家就咁折墮要做人肉錄音機

Stop voting
Not stop counting votes

喂英文咁柒就死埋一邊先啦

係MI 同 WI都出現 一時間拜登出現十幾萬票
其他人零
MI有澄清左係error
但WI剩係話民主黨票倉

自己諗下WI有冇可能

TRANSITION TEAM呀

屌你文盲都做到PR

佢話stop voting 咩

笑撚左
Day one係指緊個Biden administration 既day one
唔係講緊今日就係個administration 既day one

佢係要求停止係票站關閉後仲收到嘅郵寄票
好正常呀，有咩理由票站關閉後仲接受新票，仲話有效

果時停點票，佢已經贏咗，WI同 MI 都係佢領先

一早已經知郵寄票一定好多問題
真人去投都可以種票，何況係郵寄

邊度有話係政府

樓主連續幾個Post都包裝到自己幫Trump抱不平

但都係散播假資訊
比人矯正咗都唔認
同PR手法好相似

唔該大家拉 + Block

如果呢個係漏洞，拜登可以用，咁點解侵唔用？

個day one 唔係呢個意思

此post已完

人地可以強姦搶劫點解你唔做
死傻閪

team = government？
你識唔識英文？
小學1年級水平

blocked

係

到時強姦打劫果個做咗總統，自命正義既商家佬輸咗仲俾人拉去坐監。

侵有無咁笨先？ 上年話自己贏唔到一定係對手舞弊，今次又話郵遞有問題。

年年都有郵遞，咁點解係今年先出事？

侵做野咁不擇手段，會放過呢個機會？

成班兒登仔連英文字都唔識多個

fake news.

連登幾個月開始已經一堆fake news當fact傳
唔知係on9定有心人做

講嘢唔好咁直啦

咩叫團退

咩叫非法政變有合法既政變架咩

無諗過時事台會低汁過波台

好 block

連登仔啲垃圾英文

樓主弱智

樓豬柒哂

拉啦屌，fake news

咁英國日日都內戰緊。

如果我係侵就會叫你班撚樣撐拜登唔好影衰侵呀。

屌你你講埋咁嘅柒野真係連侵都影衰埋。

樓主毅進

好心d人咪亂譯

樓主on99

你知唔知英國在野黨有埋影子內閣，日日準備上台執政。

仲有教定你影子內閣=shadow cabinet

佢出估惑出到好心虛
自己都未領先搖擺州就出黎話好有信心嬴
而家仲搞埋過渡政府出黎

黃藍是政見
一樣是無知

仲有燒票嗰個video 已經有人講咗係sample票

屌你老母 弱智低學歷狗

fake news, 拉。

低質到 信既仲低質

想問侵做過咩不擇手段？
拜登為錢做過咩更不擇手段你又唔講？

佢一開波已經話郵票有問題，話出得街BLM點解投唔到票
投票時間後唔計過時郵票先正常呀，依家計埋喎

你出offer/counter-offer 都要預限期前人哋會收到啦

臨立會，冇人反對就贏
有人反對中國都贏

五毛多能到

重點係未點完票己經當自己贏左
同Hillary話自己係future presidents 一樣

咁大件事
一定要幫推！

文盲

非法犯法

落選就笑死人囉！